[鳩畫]腦魔手機wallpaper上線啦！！！聖誕ver.

聖誕節前帶綠帽

有女過聖誕

永遠A0

冇女 但準備聖誕節去尖沙咀奶腳

圖已save

正啊

正呀

不得了

正到

已轉

愛你

評已正

多謝

奶得好

留名

Hi錯制
btw 評已正

好得意

好靚，已轉

高質Post

啱曬我今個聖誕嘅心情

正評是給你的

多謝巴打

係絲打

正呀！！

more，好可愛

想要邊隻

留名留名

有冇whatsapp icon版？

有無依隻

已J

好正

正呀喂

好得意！即用

正

奶奶奶

分配好哂 正皮

做咩事自爆

好似幾好樣

唔是自爆

要唔要佢ig

仔個個定女個個

女果個twice 個momo 堅好j

即用

我要懞豬眼

右下角好J d

今晚加

可唔可以整走斜線

比佢ig 你囉

今晚整

冇斜線靚好多 辛苦晒巴打

有有可能整上面果個

有冇可能
自

大概要聽晚 今晚搞緊第二隻

屌 好撚鍾意奶moon果張

留♂名

綠色最得意

有玻璃反光版

冇玻璃反光版

全部冇玻璃反光版

好正 多謝巴打

辛苦巴打 要你突登整
BTW唔講唔知係玻璃反光

其實我係想畫隻腦魔臉貼玻璃既效果 但畫得好hea

走啦Joox大陸狗

屌，依家先覺得成碌鳩咁樣
頂帽就係龜頭

真係HEA左小小

睇少d A片啦

留個名

俾佢講完會自動聯想
特別係黃色個隻

我覺得幾得意
做乜無人推